升市買5仔未日輪，食到飽飽

上周28入，今朝40走，剛30又入返，正

17721